謝利舒夫有無能力成為新艾沙雲!??

係國家隊入面,明顯高一班

有無手足討論下

冇 decision making 差
腳法差

Golovin就有

賤種皇

維拉利爾d人嬲勁
佢唔好成日傷就得啦

睇多兩場先
今場沙地太流